【歡送爺爺】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXLVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

美羊

9＋14一定要一齊出

有羊洗輸下體？

沙卡唔好有事

無人搶點

下年留到羊
換個好教練一定衝到前四

Barnes dllllllllm

On9 Barnes

咁快走場

鐵人XHAKA

爺爺爺爺

馬夫練好埋用波方面 世界級

扺啦barnes

出阿叔啦 不如

岩岩以為爺爺隔離條友係k6

佢有咁傷咩

鐵人都頂唔順

對面咁搏做乜春

新華拉尼

期待下季領隊d進攻:p

馬德里體育會 0 - 2 愛斯賓奴

矮左D

羊呢下執雞 如果馬會

JJJJJJJJJJJJJ

LMAO專注聯賽夠衝前四

個細路扮吉祥物？

雲加

On9

對面好似仲傷

撞人果個重傷

WFC

隊隊贏完我哋

A Guard of Honor for Arsene Wenger in his last home match as Arsenal manager

抵啦屌 咁撚博唔知做乜

揀波踢

仲前四 下年四冠王！
聯賽 聯賽杯 足總杯 歐霸杯！

Barnes

兩場波 咁快新華拉尼

踢返隊型先啦

自己撞沙卡

自己傷撚埋

Xhaka

下體主場比人打爆左

半季就走

真鐵人

仲開比對面 明明對面茅

希望會換大梅

要求唔高
歐霸加足總盃就夠

損人不利己

又一隊唔敬老
前幾唔完勝你
再輸比d 垃圾

真係唔明咁搏做乜春

yaya好撚型

對面好似好傷

希臘仔又kill一件 佢後面半推半撞對面落殺卡到

施蒙尼咩表情

一冇雲加即刻封皇

好似甩左交咁款

唔係我地打爆把撚呀

呢兩下好好睇

新雲加
一黎教就有盃

兩連派

2&b好波

好似甩左骹

對面冇咗 barnes 會廢逼搶

屌

笑話雙星

比狗同2&b

咁又唔好
好落爺爺面

中前場夠做
買個黑腸防中
換隻左閘同後衛夠做了

屌你 學界

龍門

比狗真係

年年都係咁講

2&b

太子踢左d乜

美羊回防

羊快撚到on9

依家唔係年年爺爺

大梅似會出

下季有幾錢budget執條後防

D5碼傳波好撚廢

真係 點知年年都買攻中

羊應該收埋比狗啲人工

都係IWOBI 害姐

對面冇咩攻力暫時冇咩挑戰過我哋條防線

羊好撚快

羊

美羊d入球率勁到 有佢+mk唔傷應該大炒左馬體

Auba 右翼？

aubameyang RB

垃圾時間又無野好爭

希臘仔好穩

係

下年真係442啦 呢兩條友真係夾到仆街

唔係叫挑戰，係玩下撚下我地條防線

呢d咪識do

一開波好多手足反羊
而家咁多人迷羊
真係好感動

羊終於全速跑

算啦
19號既太子已經不存在

19000 夠冇嘢好爭

比個面爺爺

踢得好過比比鳥

轉領隊就唔係咁講法啦 所以真係想屌帥
專用黑腸

kola傳中都柒成咁

Kola

其實宜家傳邊個最大機下年教？

悶

有無咩大人物現身支持爺爺

比狗想點

Kola.....

新中堅都有啲腳法

歡樂場

大隻佬

比狗真係哂撚氣 波都控唔掂
快d 躝番去巴塞

點會廢 德甲神射 利雲都唔夠抽

沙卡真係見佢做拖後核心越踢越好

死都唔比爺爺作客拎分

兩閘

屌帥/阿迪達

蘇甘寶

馬伕有埋分波換邊

應該保域/艾歷尼

kola廢到

iwobi

比狗廢到咁都可以係正選
贊仔仲勁

2&b 你真係垃圾黎

馬夫好撚硬正

最大呼聲係高普個副手

美雅

好多人話敗家仔黎，不了

屌追唔到

chambers踢rb仲勁

今季第二次買我阿盤 第一次輸到仆街
今晚爺爺光環感情注

真

both shit

好好睇 高拉 比狗 比比瘋狂派膠 當笑片睇

Iwobi

邊個黎教都要大執後防
中前夠玩三年

和脾

坦克打LWB先勁

Mk隱左形

2m中堅

比爾連 食素係咪食開屎

咪玩

利雲都唔夠抽咁點解咁多年冇大會買

IWOBI

auba 踢到咁後真係好咩

新仔中堅睇落唔錯

shut up

唔係要執

係要教返佢地咩叫防守

要臭燒激活

屌你老母真係垃圾黎

馬佚好好J

係04 咪又係踢閘

兩個post 啲正負評差幾遠

屌！iwobi

Xhaka傳得咁好

比比鳥一定暫時係成隊最廢閘
(唔計新領隊黎有可能令佢進步)

Diamond eyes勁到

25b好撚廢

鬼馬雙星 2b & bellerin

iwobi廢到

美羊見到2&b拎波 收步

屌你老母早D甩啦

班高層應該唔會搵big name教
錢作怪

比連儂撚

成隊轉哂德甲就正

支持 下個領隊同佢好好配合

羊踢翼哂左

佢打rb啲波正路過比比鳥

最接近又肯黎:
石內卜

會考慮呢個位既名牌:
屌帥
安歷基

再細機會D:
安柒碌
鼻屎佬

咪玩
kola 同 chambers RB 都廢過佢
係夢遺高佢一班波

no wenger is needed

中間三個係咪自由走位？點解左中右三個都見到

你地個2和比 控腳波都唔撚店

兩個低b

仲想放埋直線

連龍隻手好撚搞笑

已經有新聞傳安76接任蛆

沙卡要成材了

好敢推

iwobi d decision making 真係好差

冇腦係咁

對面左翼真心不錯

Mk屌牛奶

屌帥去我廠🤤🤤

Jardim教埋今年好似會走 但係唔似會黎

叫 auba 呢啲射手係咁拉邊 + 拖後防守
真係得雲加會做
梗係幾大都叫佢多啲入禁區架啦 on9

迷馬了

爺爺證明比大家睇
當初放棄kante係岩

mk

咁遲嫁

下體主場輸2-0

快快手手轉下手啦

沙加

Wilshere 去到禁區d decision 真係好慢

屌 MK 今日都幾差下

其實係應該要曬兩個

Xhaka first touch👍

Xhaka 呢球

難射啦

laca俾地波應該入...

Mk

奶

其實係

拿卡負責出波

有無人報時

基佬入波

下體出鳩陣

基佬入波，1:0利

連M子係佢手下打翼都咁勁
水貨返生不是夢

RIP

唔係呢球
係頭先帶去死位唔等人上嚟

豬腦

迷沙了

射咁大力咁撚

rip

Iwobi咁都要射

6c is coming to town

議和脾真係勁撚到

人地啲傳中好我地好多

衝上去攬電欺慶祝

我羊夠入波啦

馬伕頭髮好可愛

唔開咁多條戰線
對垃圾利入波係好事

水貨呢下後腳勁到

迷馬

Iwobi Bellerin 呢d真係要搵人教
踢完一季又係0進步

馬伕怒撞

我懷疑xhaka有上連登
今日勁左咁多

歐洲三大中鋒

屌無人成功比個波laca

真人比馬夫咁拍一拍真係腰都斷9埋都似

馬夫好波到

當年中堅賓打翼係work架

yes J 羊好過

有無人覺得馬伕有d似沈振軒

馬夫勁過晒咩柏芝浩鼎

下年買龍,中堅,防中(頂級各一)
右閘比比鳥未必要換

加個防守好既教練(e.g.屌帥)
單線有機前四

有個識斬波既人，基佬就好勁...

迷拿

IWOBI 最後一腳 決定 同佢控波帶波 唔成正比

希臘㕧下foul得幾醒

點解2&b可以咁撚廢

on9 先諗到羊打邊

超硬

次次d傳波離腳小小 奶就唔追

去執波啦
唔好再踢波喇
啲決定次次都錯

馬夫好撚正

好想被佢撞

最重要係新嚟未被同化
將來仲有機會

馬伕撞鳩佢！

馬夫d用波 都係唔吹奏住了

每次拿卡走位都冇人比
係都要比到腳

希望下季fifa 有真樣
想重點升佢

屌奶星 愈睇愈令仔

阿迷又開始燈了

係雲加手下都越踢越有
跟新領隊可以有更多進步

射好過係到妹失個波

馬伕又靚仔又好波

馬夫的確可造之材 新仔黎講身型完勝賀定

伊斯爾

係退左步
bellerin唯一值得正選既速度都無埋

唔好再登了

馬扶勁

玩鳩cech

燈了仆街了

馬伕嗰下型到

沙卡好撚勁

佢再咁練會變超弱化版臭燒
只係得靈光一閃個一腳

打中堅又要人夠硬又要用波好

又燈到馬佚派膠

浩鼎啱啱黎都吹左一陣

Mk d傳中波 好撚有威脅

奶紅晒又唔射..

奶
有夾開應該推一推就射

拿卡係都要撞番俾隊友唔自己去

屌你馬夫
Phy99
Def 85
Dri 20
Pas 10

giroud又頂入波...唉...歐霸有佢可能入左決賽...

馬伕受傷

希臘呢下大膽到

夠硬用波好，佢地就會要求更多

屌你老母奶開始踢到神丹咁

會唔會咁都冇penalty....

仆街傷咗

點解會有

唔好再燈

伊禾比淨係識踢左翼
踢其他位都係廢

而家啲手足真係入哂魔
打中堅又硬又頂得又有速度都唔夠
仲要人有埋用波

交番件十號出黎啦

最緊要唔好傳醫院波就得

依家間間大會隻中堅用波都唔錯
係我地要求先咁低

我地有伊斯爾，不要韋舒亞，奧斯爾了

Kevin long 都唔中波

屌成班燈

燈到傷撚埋

要快
要領導防線
要得分後衛

咪燈啦

好悶埸波

無關係

屌你 打面

LACA 加AUBA呢個組合真係幾好J

仲要22歲

咪燈

吹奏到傷埋

屌你老母高安基

無事

希臘幾高???

華拉尼又咪成日醫院波

194

對我黎講其實中堅穩陣就夠

鏡頭係咁影住鑽石眼

高安基仆街死

馬夫
大梅準備last game了

獻給爺爺

踢中場比波射波都唔得
又唔識守

你有無睇基亞連尼點講而家啲中堅
個個一味顧用波
基本防守都唔做好
本末倒置哂呀

素食fashion潮人

賤種狗

希臘幾勁 唔淆底

高安基好似盲撚左咁

屌Mavro 真係好靚仔 應該係mix
好想比佢屌

高安基幾時死

好撚巨型

唔係要求用波好
但佢既用波直頭係曳

20歲 渣

想睇爺爺出自傳還自己清白

好撚淡定

提醒下大家，大家都J過走場狗同好定，最後都係炒車

最好快D躝

又唔靚仔先死

馬伕又頂贏

條蛆狗自己唔識用波先咁講

之前柏斯浩頂都係咁j

MK

諗起史東斯
用波夠好，點知多甩漏到

腳頭幾快
大踏步跑

話時話保特都係最後一場home game

仲要唔算慢
大梅高得黎唔大隻

依個真 但佢真係可造之才黎既

個個阿仙奴球員都高開低走是常識吧
有得丁好丁

仲有佢個仔接手

新仔>>>>>走場狗

保特跟爺爺走啊 ?

佢唔會有機會被同化

希望

睇定d先再算

希臘仔好頂得

Mk 今日麻麻地,係咪仲未傷好

馬伕幾有我pro club 打中堅既影子

浩定初出道比人J用波好架

最後一場主場做副手

佢唔會走喎

咁就死了

希臘幾撚快

Mk真係好撚勁

馬夫d 回傳

馬夫勁到

單手打排球

我pro 打中堅又硬又快又頂得牙

拿卡呢d一腳波有d基佬feel

Mk7

有你俾老婆打既影子

夠硬唔怯

希望佢個仔為左威俾fd子睇
敗佢老豆家

好好睇睇贏埋最後呢3場吧

所以點都唔好請石內卜/迪達子
已經無R連 唔係有個名牌領隊 唔會有頂級黎
就算重建就唔止一季既事
呢幾年都係靠雲加個朵

Pope d 手法好似怪怪地？

xhaka呢下靚

牛奶搶2&b波？

差d 豬

iwobi係唔適合踢波

和比

Iwobi 跑得咁靚 個crucial pass 咁樣fail

咁都無牌

普狗

智障黎

撲低左反應唔切姐

傳得好準下

牛奶真係 要慢佢快 要快佢慢
決定好差

鳩到踢街場咁

冇歐聯又冇錢難啲有名教頭會教

大麻真係廢撚到

不嬲睇緊

Xhaka=新派路

同意

法國羊mk拿卡成日想做啲彈彈波
但係其他人傳完唔走位

iwobi 交去拿卡後面

奶仲俾後做乜撚

向前啦

其實太子打後一格係穩定好多

太子呢兩個月食左屎黎呀

唔續既話躝就最好

扮啦

垃圾到仆街

2&b永遠都係半啖砂糖一啖屎

石內卜得
其他名宿就唔好
佢同高普一隊17年
究竟邊個勁其實好難講

比比鳥

咪撚on9

比狗

路維/屌帥best la

76都勉強可接受

其他少帥/傻西/渣士不了

又燈

屌你咪扮蟹啦 明明自己講

唔係點

好撚柒牙

比比鳥dllmch

馬夫又撞贏

鏟草清爆血管未

坦克係咪唔識自己去

馬夫真係下下攞命咁款

走啦仆街

人地啲助教又熱血又大叫

馬伕硬到呢

沙加今日咁勁

xhaka d recovery幾好

馬夫j死人

拿卡

2:0

屌2&B真係轉行啦
基本野都唔識做

拿卡 2-0

siu4

成日失埋啲on9波

反水貨

水貨

羊d first touch 真係幾好

goal 拿卡

個慶祝 串9 d報紙佬

一場波唔計

個盤穩了

係咪陣間活動官網有直播牙

水貨goal

送佢返wakanda 算啦

大隻佬點搞呀

邊個話水貨廢

爺爺咩樣

百屌

拉卡唔入美羊都入

拿子同比狗

呢對前鋒

唔講都唔記得

好似啲毒撚揀女朋友咁
林嘉欣 best la
李嘉欣都勉強可以接受
其他鍾嘉欣／龔嘉欣不了
明明就冇人有興趣

拿卡1G1A
反拿卡

又燈比狗

連續三次lose possesion

比比鳥可以賣貴d啦

拿仔

比狗真係一啖沙糖一啖屎 仲難觸摸過恆指

反水貨又豬

隻秋

Wakanda forever 🙅🏻‍♂️

期待下季了

召喚米八

442呀on9雲加

教左廿年知道自己最勁邊招未呀

雲加又贏

又係2&b killing pass

2&b神級護⼂⼂⼀⼃乛⼁乛⼂

2&b 出俾比比鳥

水貨 goal
比狗出到波 finally

出10中1咁囉...............

2&b全場鳩波 踢得好果2腳就做到2個入波

拿卡好波

Dllm iwobi 護波靚到

一齊吹奏伊斯爾

如果要轉442其實差啲咩材料?

反拿又柒

又係禾b刷動攻勢

Iwobi 踢左咁耐 最靚應該呢下

馬體輸2球 我廠半場就贏2球
俾番個決賽位黎

改變球賽能力

已經好過開波嗰陣好多了

相反奶今場

我

如果上場收起臭燒出依禾比已經贏0左

期望下年水貨，羊同mk再夾好d

auba啲面對面俾波鳩鳩地

串乜

拿卡平時好cool 但覺得佢幾玩得 同個人幾好

禾b岩岩果下仆街控球有啲禾仔影子

最on9係信錯細梅

25b咁勁

右路兩大廢物又做到D野

上場練左成晚算係咁呀

中場
奶個位必換

打邊線既球員
同埋中路太多人要減磅

都唔止今場了

有冇人可以講下拿卡個慶祝做咩？

防中 左翼

唔要牛奶 補一個世界級中中

弱化版臭燒
明明可以再進步多d

大空翼

都唔係踢緊 442
4231 嚟

會用442嘅教練

之前吹到不和

點睇回傳比CG 個球

對面左邊防守都幾大問題 次次都係果個位攻

ho ball

唔使再見到大麻正選

IWOBI=臭燒接班人 D靈光一閃勁到

傳心師

佢ig幾正

442無硬淨防中死硬

布歐

佢成日鳩like野

之前傳比狗同拿卡打交麻,有埋相添

要d時間既 仲後生
尼日尼亞美欺

馬伕long pass

係有啲潛質嘅
撞著個唔識教波姐

但2&B係無腦

所以話要請馬些連奴
最識玩442

M27 最尾個下

力架係咁上下

Iwobi護波係幾勁

牛奶踢緊乜
藍斯又唔係到 念力影響

再次證明laca要同羊一齊出 次做到效果
希望下年原班加簽個穩陣中堅同龍再爭過

操練果時比報紙佬影左張相，
看圖作故仔

如果免簽yaya頂一年呢個位work唔work?

利狗有無機 決賽輸波.

再無歐聯????

斬唔起...

明明佢就係ig毒撚

2&b係有腦 有諗法 但對腳成日唔聽使

拿卡簡直是新 rvp

話佢地訓練打交

唔好借啲意king股

講真兩個入波 iwobi 都好大功勞
法國真係反邊個就會邊個做到嘢

下季繼續4312, 4321輪住用 算啦
Ozil 同 mk 輪住踢

起碼正常過打邊路

有冇link ? 英文都得

如果giroud早半季去車仔既話,車仔會有頭四

到底邊個唔適合踢英超

反拿出現未牙

希望新教練好好利用lmao 前線好好牌唔好再咁鳩

14′ - Pierre-Emerick Aubameyang (assist by Alexandre Lacazette)

佢好多fd 米八 比比鳥 fekir umtiti

兩個都係廢.

我係佢 完場即刻簽左份約 坐後備等出人工

屌你

成班人日日反me 我依家出返了

個情況係成隊波無翼
擺個跑得快都叫識打翼既美羊出黎已經唔同哂架啦
我想拿卡做多d Tap in多過咁多組織

佢係social media係表現到幾玩得嘅 成日笑到四萬咁口

兩個幾有默契，不過有少少犧牲左羊啲入涉

有藍斯都唔係好岩打442 因為鳩上去
兩閘都要好撚勁先得
攻守轉換可以參考宜家皇馬
中場攻就鑽石守就四個平排兩邊中場協防

禾b

水貨1g1a 羊又入波
一齊出真係勁好多
其實今場人腳淨係韋舒亞換奧燒 25b換埃及都應該夠爭前四

今場出返對正選中堅即刻好好多 上場爺爺讓賽出對後備料

只要有羊隊波就會順
因為有人識拉空位

Iwobi 今場真係一係美斯上身一係黑b上身

其實今場好多波都交得好差

雲尼阿里
施蒙尼
其實工程師教鏝都係打442

tap in 梗係羊勁啲

日日野monreal訓覺

或者有無可能用奧燒做籌碼換個勁中中

始終經驗唔夠 有幾下爭頂foul同回傳都唔太明智 但係搶截同夠膽用波 再加身型

最緊要同拿卡夾
btw沙踢得幾好喎

藍屍再推上多一格都得
索性俾佢單箭

今場如果無MK仔
前場邊會有踢得咁順

同佢做fd應該幾好玩

拿卡成日都無乜表情
但會無啦啦激動
外冷內熱

禾比傳失好多球 偏偏最靚果兩球都係佢傳 吹唔漲

Sidetrack 一下真係覺得Pellegrini 教波好過哥狗
柏帥拎住手咁嘅牌都可以玩到三線

傲嬌

咪話出哂兩個互補不足就得
以後d人又話咩賣laca换翼 以為打緊fm

勁撚過k6+m20啦 馬夫硬淨到

我踢得幾好

之後monreal玩鳩返佢好撚好笑

成撚日笑monreal

Good game

應該暖男嚟
Oppa

佢去左邊?

今場係 現身現位現得好

成隊波咁講 般尼放水味濃
唔迫 中場任穿 好想都想開放d咁打

最好係咁！
利申：好憎利記

cls我基個頭鎚靚到

你唔係真係覺得美羊係要黎打翼掛

如果歐霸有得出美羊就好...

如果442踢得成 羊+拿兩個都係前鋒就真係

nacho's chair

今年最好收購
清瘀血 又有輸出

其實正常幾時講邊個新COACH

大6仔

係咪陣間官網直播活動牙

奶踢得差喎

岩呀
On9咁講
我地現有陣要爭前四

係差卡斯米路,華拉尼同拿華斯

佢之前都係打翼嫁啦
同埋而家阿狗邊踢到442 姐

中超華夏幸福,之後比人炒埋

點解會有人覺得利贏到皇馬
歡迎binc 但係皇馬真係贏硬

唔係講唔講嘅問題
係根本未搵到

主場龍主場贏波有咩值得吹奏
下場作客又打回原形

馬伕成場啲頂撚住對面9號
下下高波黎就撞鳩佢

終於有返當年路jj引球推進帶生個波嘅feel

拿華斯不了

一見列羊係條邊攞波就好想睇佢一野踢個波落底自己追

一般者 唔覺得特別有問題 都係駁下腳
呢場渣卡踢得好係真
但我都講 要面對迫搶先睇到野
成隊打迫搶都係7

我會揀馬些路卡華積同摩迪

真係有d jj 味道

美羊打翼果陣值25m
打中鋒值60m

pish

Mk真係好用
成隊波好似得佢帶得生個波咁

估世界杯前

你有鳩女同你睇波咩

Barnes一開波都撞黎撞去,結果傷左

鍠d防守唔係咁好
有機會偷到雞

一場過難講,跑狗踢法,不過我覺得利心理質素會差d

決賽咩都有可能

出哂兩個自由走架啦
好明顯laca拉邊用到佢d技術
係d人成日屈拿卡zip係中間先勁

太子唔叫踢得差?

其實執隻防中 中堅 一隻翼
都夠做ga la

阿狗7號要係咁 之前比隻波牛著

摩迪都開始老了
我會要bale 卡斯米路 華拉尼

利狗打老虎就最撚叻
反而決賽對水晶宮仲難踢

踢波幾勁先正
球球中龍先

又反

學皇馬個隻442
拿卡=賓周 做link up 得閒射下波
羊=牙朗 走位搶點

係差個防中

仲要傷完出返無耐

如果要442
轉會窗係咪應該類似:
雲迪積+勁防中+馬斯亞

利記真係好難估
但想佢輸

垃圾波牛
唔係牙狗幫佢谷數據有閪人覺得佢係星咩

有其他隊同佢地打對攻 高普開心到訓唔著

如果真係得50m就等摸撚玩啦

摩迪勁到冇老過咁 ff完了

都係果句啦 如果狼d搏老命既波 第一球拿卡邊有咁輕鬆

除左正氣馬，可以搬曬其他位過黎

Mk好正呀 好活躍

可惜有時會覺得佢勁易甩左個波......

對禾加斯呢啲大隻中峰都輕鬆

真係要兩閘勁
馬些路好扭過我地成隊

般尼原來未射過波
真係放水

點解gaylo要搵雷斯慶祝

皇馬最勁係運氣+不死人

住烏原來又入

咁你快D買番十萬8萬

驚出唔到門口咩

右邊

希臘仔防守都唔錯 幾穩

有冇人知拿卡同羊一齊出而家加埋有幾多goal assist

好岩打英超

成個男人咁

呢場成隊波都好
但都係果句啦 我地季中買完羊 贏完拖肥 其實都唔代表咩架渣
展望下季啦

你屌開男人？

我地出波咁閪都咁多球

利拎歐聯 軌有冇得打歐聯？

好 撚型

還掂點都有歐霸踢

要伊斯高好過 不過都係ff

我覺得佢防守好進取 聰明 有前途

有下撞低佢之後扮冇野好頂癮

Alexandre Lacazette has been directly involved in 9 goals in his last 9 games for Arsenal in all competitions:

8 goals ⚽️
1 assist 🅰

Alexandre Lacazette goal scoring record for Arsenal:
14 goals in 19 home apps
3 goals in 18 away apps

Rip乜鳩 我地有兩個更勁既前鋒

對哥狗先係考牌之戰
哥狗好比杜奧巴

有冇人睇過下奶係般茅踢,佢而家廢D定踢般茅個陣廢D

唔係要踢外圍賽咩

雲迪積free既
馬斯亞用4xm
剩翻防中靠球探眼光買平野

終於見到arsenal player 條友既真人

我地有歐聯打

多謝支持

睇下下季教練敢唔敢重用佢

黑鳩大肉膠

馬夫幾好j
牛奶有球禁區
掛撚住舉手唔逼
得水貨衝上前逼鳩對面後防

好似最多5隊踢

下半場

RIP係for post敵對球會既球員

但你地點睇坦克？
我覺得佢攻強於守既情況都幾嚴重
好彩般尼唔強
如果我地對勁啲既隊 佢下下上到咁前
回防又唔係特別快 我地會好危險
始終防守球員最重要都係防守工作吧

拉素果個de vrij?
以為講緊利果條狗

表現差唔多
係般茅佢係可有可無 所以人地都唔買佢

皇今季打熱狗迫搶都豬 體系上痢真有機
利申：想皇win

阿記出波咁廢都咁多頭槌

上場入唔到馬體

岩踢英超就得啦

如果對下體當初出佢就正了
好想睇

要教啦 但佢有質素嘅

可能係基佬勁掛

yes

攻都收左皮了
出波好鳩

適應英超中 睇下佢呢個暑假肯唔肯下苦功改善下d防守效率 咁落去就係咁先 同以前個山度士一樣

係要有隊拎歐霸先有5隊
唔關拎歐聯事
猁第五而又拎歐聯
第四會無得踢

做乜鳩CNBC轉左播車

貢即係有冇牙

冇晒信心，好多波回後或者比翻人就算，冇過亦冇失

簽左國米喇

Sor近期好少入黎，唔g咩樹

佢打三中堅嘅lwb好好多 後面有夢遺幫佢執屎逗住
而家打左閘防守永遠穿窿

半場換波衫

加油

自膠，冇過亦冇功

malcom ndidi meyer de vrij

45+3′ - Alexandre Lacazette (assist by Hector Bellerin)

基祖華克岩唔岩洗?反正psg 都唔要

重點睇下個教練點教姐

牛奶

奶射咩呀

David Dein is in the Arsenal directors box for the first time in 11 years today, as a guest of Arsène Wenger. [@DarrenArsenal1] #afc

就是呢條友搵雲加黎教阿狗

走啦好嘛奶 踢好少少啦

啱 好過冇

牛奶. 咁都唔中龍

奶真係唔掂....點比大約

迷奶又輸

有啲危險
寧願佢做好防守
不過呢場對手唔強 無咁大危機
但如果對馬體會呢啲 我地死緊

亦都係佢令高安基入主

哂左我羊比得咁靚

牛奶last home match

係咪講緊去左西布朗都冇得踢果個

一個哥利亞都爆死佢啦

羊快撚到

現實: zaha demirbay wilshere sokratis

係啊前西維爾歐霸盃冠軍正選,有年仲傳過下添

不如推佢踢翼試下
反正阿狗要左翼，羊打翼真係好浪費

好彩果時無出佢
希望佢做好防守先諗助攻

沙卡又向後踢
屌你老母

都收貨了

坦克真係

記得以前西甲有張gif係佢從後追番帶緊波既美斯再篤走粒波

佢又好似唔夠快
出波又唔準

差d豬 唔阿頂

xhaka ho ging

利post話無左石內卜唔係好掂,唔知係咪鳩up

奶真係唔掂

Agree

唔講以為佢地教

到時歐聯咪知

奶換藍喇

要狼隊果個前波圖隊長算喇

110k簽就簽，唔簽就躝啦

簽完即刻賣走換錢

New pirlo

我地牙狗撬人撬到佢地輸埋R聯

沙卡唔好成日彈返後啦屌佢

奶換阿叔啦

又想搞串爺爺個party

奶打前 禾比打後真係好on9

點解要直線

Face of Beckham
Pass of Pirlo
Defence of Vieira

係利=最佳組合
離開利=唔係好掂

以前德甲叫瑞士沙比牙

新派路

但係石內卜唔係4月頭已經走左咩

FT 2-1 incoming

IWOBI D 走位

笑死

哂咁撚多力跑上黎. 走D咁既位出黎.

始於係差d

今日個陣9就9啦
中場用隱形人老母加件唔知乜水

鐘意睇mk踢波

Thx 即刻買阿狗下一隊入球

真係想知石內卜咩事
合作左17年粒聲唔出就離開
正常都教到完季好好睇睇

坦克 goal

坦克

kola

Ryo 蛇

中間成村人仲諗住ONETWO係咪有病

反坦？

YAYA幾開心

屌奶下下推去禁區都係得鳩彈做one two呢招
幾時先進步
btw 3-0 kola

超勁

轟牙

好重腳頭

太子球半腰波one two

真係中左

我錯了坦

高普咁臭檔可能為d on9原因鬧交

哥斯拉

LB全部都識入波

全部今年入貨個班入哂波 正明爺爺有料

咁都燈到

反乜都輸

牛奶4年黎既高鋒

胖虎真係力量型

kola射門好撚勁

坦克番嚟喇

普狗式入波

坦克勁到

mk差少少

太子續約啦

坦克入波

恩爭d

反坦克

差啲

燈到坦克波都入埋
奶又有助攻

以為mk入左

贏牛奶，又燈成功

一野轟埋去

tank

你地可唔可以反下XHAKA

想佢入波.

阿肯禁區入面肯起下腳已經好好

Wilshere Assist
Kola Goal
反拿卡反奶反坦今日輸曬

燈埋kxxxxxx

大炒賀爺爺

有無手足屌下mk 想佢入波

唔係吹奏 但中中真係要有頭先左腳搬右腳果下 突破迫搶必備

射波咁勁都冇用啦
防守咁屎

Mk almost 4:0

典形爺爺練出黎既球員
練到最後得番一招
你睇義和b

新卡路士

mk射得幾靚

FT 3-1 incoming

其實冇咗燒係咪好d
定係今日風流波？

垃圾mk

有講過石內卜好似性格有啲固執

MK呢下

反牛反hulk又輸

牛奶咁打咪好囉 佢根本夠實力睇定黎食，唔洗下下自己一定要過幾個人再分

包皮燈到

早幾頁先屌佢廢

Mk值得一個入球

都叫好過個個山度士既

無clean sheet

坦克轉打左翼

爺爺

推去做翼了

Kolasinac呢球
希望踢番d信心

廢還廢,岩先果球咁又叫呃

差少少

今年買入個班差mk未入

屌 mk廢撚到 咁都唔入

希望反到入波

唔好過山度士就死啦

翼又唔夠快

唔夠速

阿狗要左翼，fit到爆

講波係咁提不敗

果下假身靚呀

再nasty d就正
但轉身係慢

其實今場般尼個龍係咪差左 平時好穩架

想去阿狗

敬老

敬老牙

本身係左翼

RAMSEY 同牛奶

是但無一件. 另外果件就會勁番

射波似卡路士？

佢都比爺爺震懾了

俾面爺爺

無慾無求

唔係好關個龍事

後生仔識敬老

Yes
睇落唔係好sharp ja wor

見係爺爺昨

推坦克打左翼好過啦 之前打wb佢都唔錯
係轉返4後先鳩

6-0就正

原來奶已經勁左

拿卡係咪禿頭

識做 有前途

hi dog

有幾勁呀今場

尊重爺爺

馬伕都係今年新入
一於最後一場大炒5-0

太慢又唔靈活
後上到話
喺前場真係冇咩用

般尼無認真踢姐

阿不嬲都4球封頂

神射手查馬克

享利都係禿頭 好事黎

入多球換大梅？

拿卡 羊 mk 坦克 希臘仔

有邊球有得救

應該唔會踢咁耐

岩岩提左你

2&b=new xavi
Xhaka=new pirlo

拿卡明明前幾場場場控波都勁痴腳
做乜今場d控波咁基佬feel,彈到九丈遠

9 up 姐

示愛防守

下年加盟

屌你比狗

爺爺有料到

I know 手快覆左上面果句者

Mk D波路好睇過山

mk防守意識

對馬體會 first touch 都唔好

曬左 上面成五六個衝緊上去

般尼應該要搏盡架？

睇山係睇鬥心

典型阿狗技術型中場

點解
佢哋歐洲賽資格已保

又係時候吹奏下馬伕

爬頭

馬伕又封

第六唔使7月尾開季咁解

有mk隊波真係立體好多

有返wenger ball 睇

同nk踢波應該舒服好多

阿狗主場真係特別勁
作客有一半咁勁已經唔洗愁前四啦

xhaka 全身比長波果下幾瀟灑

一冇走場狗

唔會啦

阿仲踢少場

敬老啦

封住唔好俾人破處

0分

作客既心態真係災難級

馬伕

明明記得之前般尼d防守好硬淨 封位快

全能到仆街呀

至少唔會揀人俾

作客

柏芝

60分鐘踢到80分鐘FEEL

張柏芝黎下

鳩鳩下有助攻=勁 ？

重用乜走場狗

mk真係膽黎

栢芝好左好多

下年兩個正選

作客得十幾分
點解可以差咁遠

真心勁左

應該分番半個英超俾我地

作客如果拎一半=23

加埋有機前四

下年柏芝 + 新CB 正選
馬夫吸經

4:0

俾大梅出黎踢下啦

禾比

仲有個幼幼左閘去左邊？

呢埸hea踢feel

iwobi射得咁靚

球王

2&b 都入波

2&b都有

2b

呢對中堅真心仲正常過兩個走場狗

iwobi goal

2和b都抽到網頂

dafuq

義和比

死啦 iwobi 可能 motm

感覺出佢已經做到Ozil既作用 甚至有d野係Ozil做唔到

反伊禾比？

爺爺開心死

奧巴克唔撚敬老

買佢番黎la

非洲雙星